有冇人已經有風濕

屌 行路都覺痛
有冇方法醫好